反對素食，你問我答

人人話食菜會腸胃好，唔會便秘。本人食過全素同生機飲食，都成日便秘同肚痾，多肉少菜之後反而腸胃多左